過馬路衝紅燈比人捉 幾耐先收到傳票?

如題 老母5月尾 過馬路衝紅燈比人捉到 到依加都未收到傳票 係咪正常?

政府做野，三至六個月
法庭會有信寄俾你

我中左都等左兩個月

罰左500 上庭

要上既咩

2個月都未收到傳票 係咪要打電話去問

如果啲債仔都好似你咁
大耳窿就梳乎厘喇

唔好咁